[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2678)

喜伯仔 有矛同路

屌佢老母

赫斯快快入多粒啦

9c cashed

無人買基爾？紅左點連入2球咁勁

一陣9點意甲
有冇帕爾馬盤同路